因乜解究甘L易中意人

有冇巴絲一遇到岩傾既人 識耐左就中意左人🤷🏻‍♀️

無端端同左個project mate傾計 一段時間 吾知做乜9 又好似幾夾甘 就日日傾講左好多私事🤦🏻‍♀️ 整整下沉左船甘 但係明明就冇咩flirt成分

係咩拍得少拖既人就係會甘傻仔 不解

咁咪發展下囉 btw吾

甘你老母

我都係咁 完全同你一樣由groupmate開始識
到而家熟左 成日都傾計
咩都傾咁濟
但我唔知對方點諗自己 好驚自己表錯情柒左
唔想搞到連朋友都做唔成
所以一直都冇進展
但我真係好鐘意佢

=.=

連登已成為5p論壇

笑

又吾又甘
屌你老母

吾甘你老母
沉船點解知唔知

笑what

笑你

唔俾

L你老母

屌你老母

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情。

屍兄

笑咩笑
我無沉過船
最憎雞蟲

用錯字真係唔知喎 長知識了

你地傾左幾耐？巴打可以試探下既